# Translation template for Pyrogenesis.
# Copyright © 2014 Wildfire Games
# This file is distributed under the same license as the Pyrogenesis project.
# 
# Translators:
# Kevin Min <gr326887@graded.br>, 2015
# VictoriaKim <sis2468@hotmail.co.kr>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0 A.D.\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-24 00:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-09 17:16+0000\n"
"Last-Translator: leper <leper@wildfiregames.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/wildfire-games/0ad/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translation: First item is a date and time, item between parenthesis is the
#. Subversion revision number of the current build.
#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:779
#, c-format
msgid "%s (custom build)"
msgstr "%s (건축모드)"

#. Translation: First item is a date and time, item between parenthesis is the
#. Subversion revision number of the current build.
#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:784
#, c-format
msgid "%s (%ls)"
msgstr "%s (%ls)"

#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:805
msgid "custom build"
msgstr "건축모드"

#: i18n/L10n.cpp:252
msgid "Long strings"
msgstr "긴 줄들"

#: lobby/XmppClient.cpp:223
msgid "Authentication failed"
msgstr "인증 실패"

#: lobby/XmppClient.cpp:457
msgid "Registration not acceptable"
msgstr "허용되지 않는 등록입니다"

#: lobby/XmppClient.cpp:458
msgid "Registration conflict"
msgstr "등록 충돌"

#: lobby/XmppClient.cpp:459
msgid "Registration not authorized"
msgstr "등록 권한이 없습니다"

#: lobby/XmppClient.cpp:460
msgid "Registration bad request"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:461
msgid "Registration forbidden"
msgstr "등록이 허용 않 됨"

#: lobby/XmppClient.cpp:462 lobby/XmppClient.cpp:1043
msgid "Registration required"
msgstr "등록이 필요합니다"

#: lobby/XmppClient.cpp:463
msgid "Registration unexpected request"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:464
msgid "Registration not allowed"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:465
msgid "Registration unknown error"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:773
msgid "unknown subtype (see logs)"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1028
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청 "

#: lobby/XmppClient.cpp:1029
msgid "Player name already in use"
msgstr "게임명이 이미 사용중입니다"

#: lobby/XmppClient.cpp:1030
msgid "Feature not implemented"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1031
msgid "Forbidden"
msgstr "접근금지"

#: lobby/XmppClient.cpp:1032
msgid "Recipient or server gone"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1033
msgid "Internal server error"
msgstr "내부 서버 오류"

#: lobby/XmppClient.cpp:1034
msgid "Item not found"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1035
msgid "Jid malformed"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1036
msgid "Not acceptable"
msgstr "허용하지 않음"

#: lobby/XmppClient.cpp:1037
msgid "Not allowed"
msgstr "허용되지 않음"

#: lobby/XmppClient.cpp:1038
msgid "Not authorized"
msgstr "권한이 없습니다"

#: lobby/XmppClient.cpp:1039
msgid "Not modified"
msgstr "수정되지 않았습니다"

#: lobby/XmppClient.cpp:1040
msgid "Payment required"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1041
msgid "Recipient unavailable"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1042
msgid "Redirect"
msgstr "리디렉트"

#: lobby/XmppClient.cpp:1044
msgid "Remote server not found"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1045
msgid "Remote server timeout"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1046
msgid "Resource constraint"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1047
msgid "Service unavailable"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1048
msgid "Subscription Required"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1049
msgid "Undefined condition"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1050
msgid "Unexpected request"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1051
msgid "Unknown sender"
msgstr ""

#: lobby/XmppClient.cpp:1053
msgid "Error undefined"
msgstr "정의되지 않은 오류"

#: ps/SavedGame.cpp:133
#, c-format
msgid "Saved game to '%s'"
msgstr "'%s'에 게임이 저장됨"

#: ps/Util.cpp:244 ps/Util.cpp:377
#, c-format
msgid "Screenshot written to '%s'"
msgstr "'%s'로 스크린샷이 저장됨"
